Tweet after die
===============

이 프로그램은 아무런 징후 없이 자살하거나 잠적했을 때 이유가 궁금한 사람들을 위해 자동으로 답변하는 봇이 트위터 계정을 관리하도록 하는 프로그램입니다.
기본적으로 7일동안 아무런 트윗 활동이 없을 경우 자동응답 봇이 미리 지정한 메시지를 트윗한 후 멘션을 받아 미리 지정해 둔 답변 목록에서 적당한 것을 골라 답장을 합니다.

이 프로그램은 [Autotweet](https://github.com/kjwon15/autotweet)을 기반으로 확장했습니다.
